為柯sir 平反

幾年前柯sir 做過我學校ta （學校好多黑暗野 想知再講）
好好人
雖然佢唔係老師
但成日代我地班堂
所以都熟左
之後為左搵多d錢走去做警察（ 當時冇黑警呢個term)
Fb 周不時屌9 政客（後尾del咗d 應該驚影響升職）
佔中貼過黃絲帶（後尾都係del 咗）
佔中之後又呻過份工好難做

連登仔見警察死即刻又彈琴又振興
警察有壞都有好
個個好人都唔做警察
咪剩低壞既
你分得出邊個係梁朝偉邊個係劉德華咩

咁仲唔係狗奴才

你畀d 有爭議既事 阻住升職
到時得返d 黑警升哂上去咪仲衰

( Show Blocked User - 諦聽 )

好仔唔當差，有入境海關佢唔揀姐

警察最易入 龍蛇混雜
入境海關收咁少人 競爭大

冇競爭 佢一早做左老師
唔洗為左快d 有兩個錢旁身做警察 戈